侵侵74歲記憶力都可以咁勁！訪問駁到主持人口啞啞冇聲出！相反拜登就。。。

有哂數據有哂邏輯，駁到主持人口啞啞直接 skip 問 next question

相反 China Joe 有哂稿都講到 1999，淨係識講D 空泛野 dream, hope, light

FOUR MORE YEARS! FOUR MORE YEARS!

淨係記得拜燈係唔係都講 come on men

呢個世界應該無邊個領袖好似佢轉數咁快

差唔多日日都會同記者開火

重要唔使睇稿

樓主又嚟？

佢同侵辯論係死撚硬

1:10 直接 show 埋數據俾 KO 主持人，主持人冇聲出口啞啞

Joe Biden: 'I'm Joe Biden's Husband, Joe Biden'.

On9點睇都係biden贏硬

Come on man....oh...oh..come on man

Biden

我大唔洗面對記者

投拜登個D其實真係貪佢夠戇鳩
成個老人痴呆咁易控制

樓主好心咪拎Nowthis果條片啦
唔知你識唔識英文啦
Nowthis 果條片
侵直頭俾人恥笑足兩個星期
人地笑佢連個數目都搞撚錯
又誤解圖表

佢Axios 個訪問俾人笑到面黃都可以吹到佢駁到個記者口啞啞？

侵靠把口發達 CHINA JOE 點比

拜登訓係到都贏啦，On9

其實有下好奇怪
trump講完we didn't have a test
個記者反問佢why would you even have a test?
trump再講excuse me I was gonna say
然後就剪咗片

成46分鐘

Axios嗰個Interview點睇都係柒咗啦
老實講Interview兩個都水

懷疑樓主有冇認真睇過條片
人地屌緊侵
係冇侵認真對待工作
數又搞唔清楚
Briefing又冇睇
搞到美國呢家搞成咁
剩係識詭辯

左膠media係咁
Nowthis d片好撚仆街
但影響力好廣

Logic failed

第一段Trump 都唔係好駁到，事實美國疫情係好嚴重

5月時整
仲有好多新嘅都冇加入去

trump讚埋自己做好多testing

佢話 “When I took over we didn’t even have a test.” 個記者串返佢 “Why would you have a test? The virus didn’t exist.”

樓主如果識英文嘅我建議佢有時間睇埋呢條

連上fox做訪問都做到咁

侵係條片比人塞冇嘢講喎

Fox 呢條又係經典
俾人笑連喉舌都講到九唔搭八

侵侵必勝

joe joe 勁好多

😂😂😂
death cases % of infection係睇醫療系統同資源安排，同埋中招既人既profile
infection% population 就係睇控制排查

Trump講左一邊，個記者就完全9唔搭8，拿唔到中點

兩邊都要俾膠

例如，正常Trump講出來，個記者應該反駁佢死亡率低係因為染左既人平均好後生，但係高年齡既人死亡率高過出邊etc.會唔會係資源安排得唔好定點etc.

例如，Trump果邊應該反駁同解釋點解睇死亡over population係唔岩，死亡率低講佢資源安排得幾快etc.

兩邊表現都一般般

第一頁已有5個block咗

tui

個標題同條片講嘅嘢完全唔同
個主持好煩 簡單無聽人講嘢

Pin this

純粹係想佢出醜咁款
態度勁差

樓豬咩居心?

個記者係度玩埋的捉字蝨遊戲，段片真正值得聽既內容係少之又少。BBC hard talk個主持人問既野又到肉又有針對性，真係差好遠。

個主持好似嗌交咁係咁插咀

就算美國唔係侵管疫情都係咁嚴重
班鬼佬咁個人主義
叫佢帶口罩咪又唔肯
日日去沙灘
班白左豬都唔知懶佢做乜

好能尾機 侵侵當個記者三歲細蚊仔咁撚

侵個隻厚面皮真心唔講笑

點解我覺得Trump輸曬

係咪剩係得我覺得成日打斷人講野好無禮貌

74歲香港啲74嘅廢老大部份都妹下妹下

岩，點睇都係駁唔刀，個主播邊有比佢拒窒，唔知以為高級黑，曲線倒米

個記者淨係識搶咪唔比答，一啲都唔撚專業

樓onL9下面成班傻子炒車

係，記者一心想串佢，點知1：10 侵侵做足準備，記者口啞啞老羞成怒

如果侵侵可以好整以暇咁沉默十幾秒，笑住咁望個記者等到佢問點解唔答先講一句：「我見你鑊鑊打斷我，我認為俾對方講完佢要講既野係應有既禮貌。」咁樣就perfect

NowThis睇少啲好，唔好虐待自己。

就係鐘意侵侵直接反擊，唔似得 China Joe 扮哂野笑笑口扮有料

trump 係商人，睇錯野，做錯決定可以輸到仆街
政治做錯決定最壞既結果只係鞭屍

證明好多人連片都冇睇/唔識聽英文，就9衝入嚟推post

搶住唔比人講就覺得自己好勁

不過記者個人廢態度又差就真
記者義務係畀時間領袖宣傳, 唔係下下疾住哂

Biden(Sleeping)

樓主高級黑

Nowthis個記者根本有佢講無人講
仲chur撚過Hard Talk

有時反擊唔一定要面紅耳熱既，學下英國佬果的陰質串人以退為進咪幾好

又調轉嚟講 同隔離post一樣輸梗吹到贏梗

個主持達到哂目的啦 cm section完全一面倒屌Trump

真 睇咗少少已經知道成班人又炒車

係 兩邊都一擔擔 不過有先設立場嘅media係咁
樓主唔使玩膠嘅扮咩啫

最難頂係呢種
Showing part of the truth
又唔算fake, 但又誤導人

Trump既death x case 同 interviewer既death x population 根本兩樣唔同既野黎 點樣用黎做比較?

death x case： death既數目係死亡宗數係驗佐係有武漢肺炎病毒但唔理有無病癥 / case 既個數目係驗佐有武漢肺炎病毒但唔理有無病總數

death x population： death既數目係死亡宗數係驗佐係有武漢肺炎病毒但唔理有無病癥 / population 國家人口總數

依個網有得比較各國fatality rate

至於話防控武漢肺炎擴散 侵可以做既野都已經做佐

除非學支那咁玩完全封鎖

Folks!

黨媒01慣用技倆，扮中立

想睇返啲正常少少嘅Journalism咪Reuters同AFP. 美國嗰啲當笑話咁睇算

痴撚線個主持勁無禮貌...

呢類media會放生pedo joe，pedo joe做咩都唔會俾人咁樣追住吠

Joe仔贏硬！！

Come on James

條片係踩侵㗎啵，仲大比數係LIKE添

拜金段片都唔比comment啦

左派媒體咪又係班左膠圍爐

樓豬想講咩明顯到咁都冇人睇得出

俾完數據佢睇都可以格硬用第二個準則黎踩番人地

日日開火鍛鍊腦力

Rose ma 做雞床照流出

無限資源唔顧忌你鎖國停哂全部經濟任意隔離人嘅話0死亡率都得
但現實一定有tradeoff
侵講唔到呢幾樣野比人聽
好似雞同鴨講咁

大部分媒體都係咁
所以唔係玩disinformation先可以叫fake news

證明真係好撚多懵撚唔撚會click入去條片睇個記者下下搶咪唔撚畀人講嘢以為自己口才好撚好？
十足啲中學雞：幾時幾分幾秒吖？答唔到？係咪答唔到？
唔使講啦！你好廢我贏咗！

佢實事家，好過老人痴呆China Joe

拎interview 黎同speech 比🤦‍♂️
你唔拎china joe 問個黑人記者點解唔做cocaine test 條片出黎？

係侵解釋唔到定根本cut左
你never kno

勁無禮貌，不過另一方面顯得侵侵超勁以禮/理服人

侵講野啲tone同表情真係好撚好笑

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主係曲線踩侵Account，全部post 都係咁

搵食啫 犯法呀

我睇完1:10之後

咁你不如用支那會計準則黎計算武漢武肺炎啦

反正條數做出黎好睇就夠

美國人自我，疫情嚴重問題，開party果班不用負責嗎？

但Trump咁講俾人屌死

最勁係佢可以睇到張a4寫明

佢咁cut 我唔知佢想點

同埋我覺得一開始爆成咁係因為世衛
但trump 好似好少blame 世衛

侵講緊既數據 係下面條link既計算方法

PR 新技巧 但係只會令人同情侵 唔會令人轉去支持拜登

所以咪比右翼屌fake news
佢地的確係無咁多陰謀論(奧巴馬肯亞出世/5g導致武肺呢d)
但太過大細超/selective reporting已經抵比人叫fake news
連侵飲水ramp walk可以報足幾日
拜登性侵同保守派大法官性侵allegation完全唔同standard
一個瘋狂煲一個好遲先提然後講幾日就完
白人殺黑人同黑人殺白人又唔同報法

樓豬唔好燈
明明阿登會大勝

係咪pr公司學力玩燈力

燈力唔係咁玩㗎cfu

邪惡勢力必勝
所以條廢老都係會贏

我唔知點解啲記者同親trump講嘢
就會係咁打斷佢
講咗一句都冇就停一次
成個訪問就係咁打斷人
好撚冇禮貌
你辯論都要比人哋講自己論點先得㗎
好似啲潑婦鬧街咁
仲要打斷人哋嗰句嘢係冇內容
成隻鸚鵡咁
反而隻戀童癖就個個等佢講晒嘢先問下一句
Trump好撚慘

好犀利

所以好似話搵緊方法借疫情避開唔搞辯論

所以我懷疑樓主係開個撐Trump標題駁d人入黎睇

佢應該真係有老人癡呆症

嗰陣成堆左膠話侵認知/心理/個腦有問題話做總統一定要驗
而家又唔屌拜登

因為如果俾侵侵自由發揮，記者就冇聲出，侵侵氣勢太強，做慣電視台

雖然侵表現麻麻，個記者直頭唔比侵講完佢要講既野都好On9

I have not finished

你老母就算唔識英文，睇2個人個樣同坐姿都知邊個串到邊個無聲出啦
個記者坐到成個教父咁樣

侵侵D對答聲調好撚cute

啲美國人成日話Trump防疫做唔好搞死好多人
但問題係拜登做會好過佢咩？on9

佢衰在太有信心，同講太多廢話

記者成個小學生坐定定聽老師教書，呢D 咪係總統見聞色霸氣囉

下面d留言一面倒插Trump喎

原來trump上屆70歲當選已經係史上最老美國總統

biden下年一月如果上任，係78歲。。。

佢話go by the cases 啫係咩意思？計比例？點解可以用成個美國人口同成個洲既比？

唔講內容,點解個主持可以一路打斷人一路unun腳咁無禮貌

真 但左翼呢種先係最仆街 假中立好似支那01咁
陰謀論反而有啲吹太大真正相信嘅人唔多
但呢種大細超雙重標準嘅就誤導得人多
有利對家嘅唔報 侵做咗咩都唔報 小小嘢不停放大講到佢千古罪人 講到冇咗佢世界會更美好咁 真正令到美國分裂嘅正正係呢種偽中立理性媒體
拜登做咩都冇人追究 自己嗰邊嘅就不停吹奏
you ain't black如果係侵講嘅應該
諗起個黑人殺死個白人細路仔就淨係講歲數，白人殺黑人就講埋皮膚顏色 真正種族歧視人嘅到底係邊邊呢

其實侵粉日日喺連登J 侵
都唔會幫到佢拉票
做黎做咩

左膠鍾意空泛嘢

你睇完條link就明

Alex 條友就係咁開 post 引啲人入黎讚

之後就會用黎話侵支持者唔識英文盲撐
呢啲左膠技倆真係一睇就穿

你起下條友底先啦

但唔明點解個主持係咁話比較death per population, 明明死亡率唔係應該用over確診率嚟計㗎咩
仲要係咁疊聲，侵又答得柒主持又唔比人答

五毛黎

所以我先用科學數據黎撚番佢

上次答疫情比人問死者比例比人問到口啞
連文件都調轉睇⋯⋯

而家trump每日都出黎做live
又會比記者扑咪問問題
精神狀態肯定無問題先

相反sleepy joe

所以debate一定要搞，咁trump先有機會贏

有幾多真係心水清

早幾日先有個post玩標題黨吹奏侵
好多人無睇條片就比正皮

侵侵既演講能力真係好過拜登好多

death/population有咩問題

擺明柒左啦 有咩好兜

又或者咁講
佢仲識得遊花園，即係佢仲有轉數

Sleepy joy 就。。。

屌，高級黑5毛，撐微辣、捧陳雲、踩岩channel，全場炒車慘不忍睹

美豬有斗音玩乜都得

拜登sure WIN

搵曾鈺成上去幫手囉

愛侵力

屌，樓主五毛嚟，我睇完條片已經知樓主玩緊咩

成班on9仲咬埋啲低級魚餌
好心你班仆街就學多兩句英文，講野前諗多諗
地盤佬都醒過你哋

兩個計法都得但兩個都有問題
好似俄佬就有死亡既人如果有其他病，好似糖尿癌症咁，佢就唔當肺炎死
美國就有 symptoms 就當肺炎死
其實有邊個國家做測試比美國勁, 講緊一日就八十萬左右

捉到隻五毛

同情又點 講到香港人有得投咁

美國需要特朗普咁既總統
依加依個比支共跣撚完既特朗普 已經唔同4年前既岩岩當選既特朗普

由The crude mortality rate個段開始睇

又唔好去到咁盡
拉完算啦

學支那人玩曲線？

第一段trump唔係表現得好好，但個主持都係戇鳩鳩。
佢問a，trump答b既野。
佢就唔係駁Trump b有咩錯，佢就chur住a去屌，但嚴格講trump無應過佢。

兩邊九唔搭八咁

Btw傻鳩樓豬開完個咁既傻鳩topic想引人撐trump之後就笑鳩人盲撐

黑人腔

自推

Lm

樓主係咪唔撚識英文?
trump俾人問到on99咁喎

我敢保證, China Joe而家一定應付唔到Axios呢種Mind-Numbing Interviews. 佢應該會Hang哂機

條片我就係睇到侵侵EQ好高。
比著係維尼，條片未錄完個記者已經比人拎左去槍斃

條友防疫搞到一鑊泡 喉舌都幫佢唔落
係某部分連登仔盲撐侵 一味踩拜登
唔識得買兩邊
呢個post釣到唔少片都唔睇就留左言讚侵嘅盲粉

難怪奶共James會奶China Joe

大豆侵真係豬隊友嚟
香港同台灣選舉都贏到 得佢輸緊

時事台唔識睇假膠

又標題黨？

其實侵可以咁樣 hard talk已經同拜登高下立見
侵唔是乜好人,但呢個正係佢既優勢

Practise makes perfect

五毛Po停止再推

我淨係知佢鍾意摸小朋友，變態佬

俾人窒返轉頭做乜鳩野啊你

學埋晒奧巴馬口吻
擺明係想用盡佢d光環拉票

同個floyd比差佬拉果陣條片講D野一樣

但youtube下面留言一面倒屌侵

侵侵bb

算啦侵粉
大勢已去架啦
諗下點樣面對拜登既時代啦

on9 樓主 知唔知第一條片係trump比人窒到傻系講嘢九唔搭八啊
d美國網民一早笑緊條片

真心問 你係咪聽唔明人地英文講緊咩
同埋NOW THIS不嬲啲片都係反侵
會攞出黎既片一定唔係讚緊佢

起下底啦清，高級黑5毛。

支那就係專出E啲類型既人囉

連對答水準都一撚樣

當比佐個真實影片支那人叫佢回應下發生咩事

就反問人地 "你有無去過新彊先"

如果我係侵侵 即刻取消採訪 開佢波啦

有BNO 就快啲好走

較左1.5倍睇biden
較返正常速先發現1999 又長又chum

你問佢中美和好未啦
條友咁出名

樓主五毛嚟
大家請留意

人地國家記者地位好多 , 雖然佢訪問都串串地 但係都係為左做訪問

你睇下香港支那以至亞洲 , 賤到地底泥

個記者都戇撚鳩
侵講兩三個字佢又打斷人
但打斷佢又唔係講有理據嘅野
係咁how how how 你老母咩小學雞
侵比佢打斷到講唔到又話人答非所問
係咪以為係咁打斷人自己重覆個問題就好eloquent
d 左膠又真係戇撚鳩到話侵講唔到完整句子
根本iq低過95都要拎去人道毀滅

兒登仔先吹奏浸浸
小學生level既英文

唔多覺個主持口啞啞

樓主係咪曲線

樓主呢啲一早flag左啦
btw 拜登連問題都唔敢答

個記者起晒剛
你睇佢小動作就知
唔係做訪問
係撩交嗌

條片侵冇晒霸氣喎
兜唔到疫情死咁多人
仲要暗示南韓隱瞞死亡人數

74

佢係真心有火先做呢個位

Biden贏左啦，收皮啦

連登捧Biden呀

又燈

樓豬想test下連登有幾多標題黨文盲

拎依條片出黎擺明玩野

佢啲兄弟開始出黎收割

其實就咁睇片侵侵已經好有禮貌，
起碼佢會比個記者講哂要講嘅野先答。

反觀個記者就真係不知所謂，
先唔睇佢識唔識應侵侵，
下下侵侵講到一半就插咀，不斷重複同一句，
比著我實會串9條友唔識尊重人

唔覺囉

唔怪得下面留言一面倒

外國節目係咁，湯渣都係咁比人質

樓主唔識英文？

想知條片trump trump邊忽有柒到
樓主英文咩程度？有無中三程度

其實呢個有啲夾硬嚟
佢應該係講jill 不過太lur

YOU R FAKE, CHINA JOE

真性情

你有冇睇個context呀？

推

左膠圍爐，梗係一面倒㗎啦

啱呀得on9先會點睇都覺得係biden贏硬

第一講個death rate 計算錯撚哂
人地直頭暗示佢堆圖表有問過
第二俄佬單野
第三係黑人
咁成程係鳩噏
仲俾人斷正哂
單野早幾個星期係twitter俾人笑仆街啦

未至於去到認知障礙症，但好明顯轉得好慢

民主黨做州長啲州好似疫情嚴重啲?

你就會
根本而家個形勢
侵係嚴重下風
侵肺炎處理不當
死左咁多人
呢筆數點計？
你駁我唔到

On9點睇都Hillary贏硬
最後邊個on9?咪tvb啲主流媒體

the interviewer was overly aggressive in a bad way and talked back too much when Trump was explaining his positions...

你有冇留意消息？
NY開頭係大鑊
但呢家回落番
呢家最大鑊係共和黨既地頭

第一計錯晒？佢都無講過數字，點計錯晒？
你係咪想講佢唔係講緊主持講果樣？
第二俄佬人地咪否認左
第三黑人佢講佢係史上為黑人做得第二好既總統
唔知你講點9up法，因為你完全無解釋過
你可以唔認同佢既說話，但你話佢柒左，我又睇唔到點柒左法

oic

屌侵先係政治正確

希望侵唔好chur到咁盡
比人以為蝦弱智人士 會失分

我信trump口材好過biden...但你嗰條片明cut到trump輸到仆街....biden就淡定讀稿...你曲緊定腦內保完？

中國登都係靠左膠黨，根本冇料。
勝在美國人支持左膠大愛先投佢
荷里活班偽人都係無腦，總之唱衰侵侵就係有光環攞

剪走曬d野係咩玩法

Trump個段好似老板judge個細既然後細既係咁攞數據解釋

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩

第一係
記者講緊大眾用緊proportion of population
但trump講緊proportion of cases
個comparison 都錯
觀眾係睇到侵搵野去spin 自己既失職地方
因為美國呢家一日死一千個
根據記者講
死果班人侵fans
某程度係柒左
第二 俄佬單野係侵連自己本份都冇做好
連briefing 都冇睇
連發生咩事都唔清楚
第三 黑人單嘢就自吹自擂
完全冇確實地答過記者問題

利申好撚憎左膠
但連登仔好心就睇清楚先吹奏啦

你有無睇佢講乜？ 呢個clip 係笑侵侵on 9 架。。
個記者話疫情嚴重，唔單只係人數，以人口比例計死亡率都好高仲上升緊，但侵侵就答受到控，因為檢測到中招嘅人死亡率低左窩。。
中招嘅人年輕化，死亡率低關佢咩事？
樓主玩野。。

有埋字幕都睇唔明？
數學同英文拎F?
記者講撚緊以韓國例子
case death / popoulation 比例低

侵講緊
case death / confirm case 個數字已經愈黎愈細
即患病死亡率
好明顯係記者on9

計Confirmed case % = confirmed case/population
計death rate = death case/ confirmed case

如果三萬個case死 確診三萬人
總人口800萬人
正確死亡率100%(侵)
記者計死亡人數/總人口比 係0.375%
但呢個數無意義
但美國左膠就唔會識計得明

講得啱
其實trump係柒左 九唔搭八
但個記者想點 又唔比人講野

總之屌侵就得啦，點都攞到光環
你問吓荷里活同NBA偽人就知，

樓主撚狗

Sleepy Joe

咁條片cut撚過
原片唔係nowthis個左膠媒體問
呢個page堆野好bias都算
但內容真係好垃圾
立場完全屌打佢
唔係焗著留意左膠消息
一早unfollow
係hbo果邊做

所以我咪唔明樓上謝trump trump柒左班人做乜9
仲話人唔識英文無睇片

dream, hope, light
美國好多蠢人受

做政客答問題係觀左右而言它ga la
你講堆野我同意，但樓上話人唔識英文就出嚟搞笑既

段片侵侵被人串到一棟都無wo
人地講南韓死亡率低 侵侵反駁話你又知？ 主持話唔通數據假？ 侵侵九唔搭八話同南韓關係好好 唔會咁講
即係人地做得好又係因為假數據

其實班美國人都唔重視個疫情
人哋叫佢戴口罩佢哋又屌鳩人
話戴口罩個啲人要落地獄乜乜柒柒咁
依家又要嘈話每日死幾多人想點

吓 Trump係好過Biden多多聲但係唔好做盲粉 拉

睇到樓豬咁講我仲以為自己英文差理解錯
原來樓主先係柒個個

冇計侵係真係輸硬

樓主曲線抹黑侵侵
我睇完條片
覺得侵被個記者窒到口啞啞

Biden就係要呃9 啲左膠慢慢dream慢慢hope

係咪社會實驗黎幾個post都係到撚尻連登仔唔睇內文

留明

認真 trump係駁唔到個主持人
Trump一直強調佢地美國人患咗肺炎死亡率低
但記者一直話但你美國好多人中招 所以死亡數字好撚高
Trump一直回避話你唔可以睇死亡數字 根本唔make sense
Trump就係回避緊好多人中招呢個事實
反而個主持人用南韓個數據搞到trump口啞啞 trump一直話咩you don’t know that回避 反而trump睇啲chart個樣都好confused 講唔到個chart係咩一回事 淨係叫佢睇
一開始以為你假膠串trump 之後先發現係真心
利：撐trump but 公道講句

之前侵當選 班偽人又話移民
而家已經到侵第二次參選 佢地都仲未移民
係想扮老人痴呆 定諗住死之前嗰日先去搞移民

咪就係 睇唔出點樣完爆個記者

真心想問樓豬真膠定曲線笑鳩trump
侵一開始講咩 疫情受控唔駛擔心都知on9啦
有咁多人感染 都仲夠膽忽視戴口罩等防疫措施 成班人信哂佢講 唔做好防疫
淨係呢樣已經唔覺得佢幾有邏輯
香港前排海員免檢疫香港人識屌 咁冇理由會覺得“don't worry about wearing masks”冇問題掛
講到tookover前冇test嗰度我估計佢想賴鳩上手冇為傳染病控制做定準備工作 陀累到佢啦
又係奇撚怪 你識屌嘅點解你上任咁耐你唔補做返
同埋依家屌緊你做得差又spin返落民主黨度 佢做得唔好 都唔代表你做得好啦
數據嗰part直頭唔知做乜鳩
個數嘅base唔係全國population而係總感染人數
咁樣睇咪反映唔到疫症喺國內擴散嘅程度囉
咁比較仲點駁到記者講話US疫情並冇佢所講嘅咁小事
講話喺自己管治下美藉黑人咩doing better than they had ever done in history
唔多覺有事實根據
反而覺得似藍絲啲鳩吹唔抹嘴嗰種

樓豬究竟喺度j乜？

連佢柒咗都夾鳩硬講做駁到人
奶到雪雪聲
有時真係難怪5毛成撚日話咩美國爸爸
原來好多人都當佢神咁拜

所以我唔明樓主為何 quote 呢條片

但我真係睇唔到侵撚到記者d咩 可能你用你自己既英文水平理解到唔同既野

已經唔慣英文事 係邏輯問題
人地記者一直強調death cases好多
Trump就扯開話題話death rate低
Death rate低但death cases多咪姐係COVID cases好多囉
COVID cases多點會係under control?
記者用南韓個數據感染人口少所以死亡人口少 串到trump唔識應 一直you don’t know that去回避
唔通美國3億人中哂 死1% 死300萬人
會係under control過一個地方500人中 死10% 死50個人咩

仲有700幾個正皮時事台真係好多盲毛

問題嚟喇
我打咁大抽嘢究竟啲盲毛會唔會睇呢
巴打話我知其實我係咪嘥鳩氣

但係你要諗唔少美國人係唔care辯論，純粹為咗反侵，特別係班名人同BLM，當反侵係潮流，當然侵有時講嘢真係幾ridiculous, 特別係打清毒劑抗肺炎病毒

係喎，你有pt
死亡人數over全國人口，連無病既計埋落去，jm9
原來樓上班中三英文程度，數學都係得中三程度

成段片同樓主講既嘢有咩關係

成條片無數字都話trump計錯晒又知條柒頭中三未grad
仲學人帶風向，得班child登仔先俾佢帶到走

唔係掛大佬
如果淨係用患病人數嚟做base
咪淨係反映咗患咗病嘅人嘅mortality rate
咁最多都只可以話美國醫療系統唔錯 可以將病患死亡率keep得比世界平均低啲

之但係你要評斷個國家疫情係咪嚴重
用呢個數就會唔準喇
試想像吓兩個國家人口一樣，一邊就1death/500patients另一邊就10k/5M
用侵嘅比例 mortality rate 兩個國家都一樣
但邊個國家瀨嘢瀨得勁啲就好明顯啦
所以侵用嗰個數就話美國問題不大的確係欠說服力

依家唔係齋睇病咗嘅死亡率
仲要睇埋全國感染人數
美國個數咁誇張
點睇都好個問題都冇佢講得咁insignificant掛

睇睇我打嘅 #273
我咁睇
唔知有冇改變到你睇法
都係就事論事
非5毛

條友好勤力開工

樓主係曲線定唔識英文

班美國人唔投侵睇嚟真係為啖氣咋喎

傻仔淨係識攻擊人中學未grad
自己諗下 一個國家死亡率低但死亡人數高係咪一件好事
死亡人數多代表你個國家都好撚多confirmed cases
死亡率低只係可能醫療好
但你防疫做得差 不斷有人患病 死亡率低都冇用 死亡人數都係好多
你淨係用death rate 其實係冇take埋有幾多confirmed cases into consideration
係trump一直偷換概念
認真諗緊你係咪假膠

哂9氣啦 時事台247奶侵 乜差都拎黎j
個種狂熱氣氛同小粉紅如出一轍根本佢地先係PR

對住美國民選總統，竟然可以用呢個態度去訪問。記者非常之唔專業.

咁應該點 好似中國對習近平咁當神拜先啱？

j都算
仲要攞條柒碌片出嚟j
尷呀大佬

成條片無提過數字，有無五毛答到我侵侵點計錯法？

求教

所以有4定5成既美國人覺得佢做唔夠一屆就會香咗

講到尾都係睇搖擺州班選民，希望保到上次班藍領票

人地hard talk個d 態度都係差唔多 但人地會追住你個思路黎打斷你 一針見血
呢個記者就成個小學雞咁chur住人就以為好勁
最尾講lyndon johnson個度 侵侵岩岩先想解釋個act
個記者就好似執到寶咁係咁問侵侵 你而家係咪話佢做錯？係咪話佢做錯？我問你係咪話佢做錯呀！
根本完全展現左d左膠既水平係點樣 都仲未計有心cut左侵侵d解釋

要減低傳播就要從實施唔同限制去做
但係太多限制就要犧牲自由,民生同埋經濟發展
亦都唔可能係長遠做法
另外各國流行病毒株唔同亦都直接影響傳播率同致死率

Trump用mortality rate去解釋佢嘅立場,個方向好合理
佢有既定立場就梗係要拎住d有利數據發大嚟講
而老實講齋睇全國感染人數意義不大
病毒株係一個因素,檢測人數又係一個因素
加上病毒一日唔完全消失於地球,都係會周圍傳,一定係不斷升

不過佢喺條片表現麻麻係真

咪撚戇鳩啦
嗰個人講錯話侵計錯數
都唔代表其他人覺得侵有計錯
留意返我地唔係全5毛我唔會盲撐嗰個人
佢錯係錯咗
不過唔知你點撚解咁撚中意瘋狂就住呢樣無謂嘢狙擊
拗贏咗呢樣on9嘢會型啲？
講侵計錯數 講錯咗係真
但都無阻侵喺上面條片係柒咗嘅事實

我都好想知邊個垃圾國家明知武漢肺炎既嚴重性

都係年頭任由佢啲生化武器輸出全世界？

另外，邊堆國家一月二十二日後先知道武漢肺炎真係存在，而同一個月內就ban鳩武漢巿？

重有，邊個賤種國家知道會爆發武漢肺炎，就事先買起灑或收集所有口罩、防護裝備、醫藥及呼吸機？ 就連外國OEM 生產既用品都唔俾出境番去自己國家？

當美國爆發武漢肺炎時，邊個黨既參議院領袖重叫人多啲去唐人街？而邊一個總統繞過兩院討論時間，直接動用行政命令動用《國防生產法》生產醫療物資？

在疫情爆發及禁足令情況下，邊一個政黨所管轄既州政府有法不依及任由啲人出黎遊行禁足令？邊個政黨所管轄城市發起BLM？

Joe玩細路女應該最叻

如果有人幫我譯翻做英文 再retweet 去Twitter 就好啦

樓主啲post笑撚到我仆街

講咩PR，兒登仔不停show自己智力下限咪對家最好pr囉

班左膠黨果陣侵侵當選就搞足成半年示威遊行，多數因為左膠黨鐘意唱衰侵侵，唱到侵侵係同「大愛」「自由」「少數族裔」「包容」「女性主義」等等的敵人。
加上，左膠黨係美國勢力係極大，代表咗報紙，傳媒，政商界，荷里活明星，歌手 ，有錢佬，華爾街。因為左膠黨代表咗「大愛共容」利用呢啲左膠嘢去吸引人，正常支持左膠黨就可以攞到光環。
例子：奧巴馬在任乜都冇做過，仲好多垃圾政策，最重要養肥中共。但因為荷里活明星，NBA明星日日ig,Twitter 支持佢，搞到好多美國人真係以為佢好好，仲話好撚掛住佢，想佢做成世

依家睇落個款民主黨似想鋪路俾卡瑪拉哈里斯做正印

假設拜登贏咗佢好可能會因為健康理由而退位比卡瑪拉哈里斯

到時左膠女權BLM就出曬水 因為會有第一個非白人嘅牙買加印度裔女總統

不過哈里斯之前仲做緊加州地方檢察官嗰陣支持警察嚴厲打擊罪案拉咗好多人所以好多年輕左膠唔係好支持佢即使佢係女性亞非裔副總統候選人

邊度有駁到主持口啞啞

樓豬識唔識睇

呢d野我可以當佢年紀大口誤
但老人痴呆真係冇得救

又一個post引晒啲盲撐佬出嚟

China Joe個樣行出嚟就好似一個空殼咁就好似六叔

今屆係咪冇辯論？

因為拜登學李登輝扮傻

個記者邊度無聲出呀
係咁jer住侵喎

班聰明豆左膠會話所有嘢都係侵錯